麥美娟：社會以立場先行令建制選情受挫

工聯會麥美娟在葵青偉盈選區未能連任，被公民黨洗豪輝擊敗。麥美娟說建制派在選舉中受到不公平對待，又將落敗歸咎於社會以立場先行。

麥美娟：「當然政府的施政令到有那麼多民怨，亦是一個主要原因，但在選舉過程中，建制派候選人面對不公平對待，亦是一個很主要原因。現在社會撕裂情況嚴重下，根本現在香港不是談工作而是談立場，是立場先行的地方。」

真係唔公平嘅

你哋咁種票法

撚有做過嘢咩麥美娟
工作上定立場上都輸晒啦

佢第一次選區議會？

投票唔講立場講飛機場呀

豪輝好波

屙屎唔出賴地硬

不過而家民情係咁呀，吹呀？

你地自己有無講過一票反暴力 止暴制亂呀

（翻譯）麥美娟：總知唔係我錯，係社會嘅錯

屌票

政治選舉不嬲都係立場先行
慘得過種晒票都輸

咁依單野你地咩立場

公唔公平你都輸嫁啦，仲講咩立場行先呀，投票唔跟立場咁仲洗有你D垃圾政黨民建聯

投票唔投立場投咩
縮返入你老母個閪度啦

選舉呢D咁政治的野唔係立場先行咩先行?
屌你老母咁撚大個人都仲好似發緊夢咁

收嗲啦 就係建制你班撚樣帶頭搞到社會撕裂
而家掉返轉頭話返轉頭都有嘅
你班獻世派早登極樂啦 喺度輸打贏要
賴三賴四 自己痾嘅屎而家自己食返 幾好唔錯

繼續吹

你夠膽當眾屌林鄭老母
人地咪投你囉
又要票 但又唔夠薑

岩呀，即係民意表明你既立場係錯囉

政治唔講立場？
你退休返大灣區玩手指啦算啦

繼續屌林鄭老母啦

乜野不公平對待？
可唔可以講清楚d

林奠仆你個街

選舉唔係以立場先行唔通以你班仆街送啲禮物先行咩？

自己個黨又跟政府打止暴制亂牌，結果無選民buy又賴選舉政治化

唔以立場行先唔通用你個樣行先咩

係咁架啦，好出奇呀？

種票都輸
過多4年, 班廢老票又少啲

多謝林鄭啦

講得出呢句都白痴

民主選舉當然係睇候選人政績同立場啦大佬，立場唔同唔通我投個頂心杉咩粗口娟輸到傻撚左

收皮啦垃圾

不如賴柒婆就嚟六個月都止唔到亂喇

睇黎娟娟今獲真係多得777唔少.比我就唔係屌老母咁簡單,直情開拖打柒777啦

屌你投票唔講立場唔通同你講蛇餅齋粽呀？

再開會屌林鄭囉

吹咩

選到=公平
選唔到=唔公平
完

你條on9，
選舉唔係立場行先咁選咩丫？
選紅底無立場？
選保皇無立場？
你班五毛藍絲都有立場咁去投票啦！

唔通你以為區議會得蛇齋餅粽？

你咁架啦
你唔退黨？

真係好撚on9 比少少風度啦

做怨婦
入禮賓府屌人啦

冇人投你就反省吓

抵死

咁係架啦 跟番現行機制投訴囉

保皇黨種票好唔公平

唔好講到自己地區工作做得好好咁
派下蛇齋餅糭就叫做咗野咩

呢位女仔，要出氣就設去禮賓館屌多鑊。

收皮啦臭閪

投票乜唔係表達意願 立場嘅咩
可能我冇讀毅進唔識解

唔投你，原因好簡單。
屌，我最撚憎人講粗口架啦，講咩粗口呢你?

笑左出聲

政治就係立場先行

根本現在香港不是談工作而是談立場 你冇嘢啊

不嬲都係立場先行架啦 係咪傻架

粗口娟

仲係覺得自己無錯、政府無錯
人地錯晒

仲係覺得自己無錯、政府無錯、警察無錯
人地錯晒
輸唔起唔好選啦

戇尻

唔通我被你強姦，然後再支持你咁反智咩

屙屎唔出賴地硬

佢講到區議會同政治無關咁

屌你老味人類仼何選擇都係講立場架啦

政治不談立場咁談乜野

6月內撒回左保皇都唔會輸咁多

要怪就怪柒婆

政治唔講立場嘅人咪收你地送嘅臘腸囉

唔通選你個豬閪？？

當然以立場先行啦

如果唔係，以美貌行先你仲輸得勁呀儍Hi

建議粗口娟變節，做屌特首大隊長

輸成差唔多2千票
做唔到馬，就叫選舉不公

政治選舉唔講政治 唔通講食左飯未？

輸你就輸啦 咁柒多野講

ON9

擺明係民意啦人地中意投咩關佢咩事
係唔中意投比佢

呢樣嘢係你地玩先 而家輸打贏要?

出動埋海馬牌枕頭都輸呀⋯⋯

係以立場先行
吹咩

黎明行動要繼續！！ 開展poly救援呀！

掌心雷都贏唔到
輸左賴地硬

從政從到你咁肉鳩酸
民選不嬲都係少數服從多數
係度屌選民

失去議席之後
下一步就係要搵出麥美娟同白衫人嘅關係
而家仲將責任歸咎其他人
等睇佢上海牙法庭同個法官撒賴

死緊堆 同時有堆後生成年

唔投立場投乜撚？

粗口娟你一早承認企過前線幫過手足咪唔會好似而家咁lo,不過臥底既野我地明架喇

咁又好沈默大多數支持你地止暴制亂？

你地贏先係公平
cls

4年前你地唔係咁講喎

唔通同你講感情呀

出賣工人 既組織
今年有幾多個區選到？

用粗口屌林鄭算唔算政職

潛台詞：林奠我屌你老母

政治選舉，唔選立場，選咩？
你估依家選美啊？

咁佢又真係無講錯既 呢個係政治選舉黎架嘛
再者 5個月前既你（包埋你個黨） 一句聲都無為我地呢d黃色小市民出 作為一個為社區服務既區議員 你根本無履行你既職責 憑乜要人投你票
最後 鬼叫你係民建聯咩 退黨啦

又掌心雷，又人海旗海，無限金錢加持，又真係唔係咁公平

好感動見到建制大敗

啲公公婆婆 唔講立場就啱晒啦

好似真係，因為偉盈區好多年都冇得揀

呢啲就係社會嘅主流民意

原來係選民揀錯

唔撚比人投票既

輸打贏要

個社會你想點就點？
立場行先都係因為佢地搞到咁

technically true

唔同燒山,麥美娟預言準確,唔撚洗選了.

唔講立場講咩

【理工 11.25 凌晨】

#別忘記

佢明唔明咩叫選舉架
冇立場就唔洗投票啦
你估係政府依政績由中央任命咩
中央任命都要你有立場啦

收皮啦 23條國歌法送中一地兩檢全撚部都係你地既功勞
當然係因為憑建制工作表現先投

依位ching就講得岩
比你壟斷左咁撚多年 輪都輪到我渣番次fit啦

輸唔起呀嗰個女仔

佢想講區議會應該睇地區工作多過政治取向

理論上係，不過元朗個班民建聯垃圾之前連721都大比數否決咗調查

正解，永遠唔會後省既人係咁諗，包括支共。

講到自己無立場咁

人哋輝輝運動前已經成日一朝係度同街坊傾計，
你條粗囗婆鬼有做過嘢。

立場先行，係呀。唔撚想再見到你係青衣出現。

輸咗就推個波出嚟講地區工作
食屎啦 訓醒未呀 依家係我去投票呀 唔撚到你揀呀 屌你老母 走啦

唔講立場
擲銀仔揀投邊個好唔好

係呀 吹咩 返屋企啦

明明種左好多，點解會輸

就係講立場你吹咩

你地建制做野幾時唔係以立場行先呀仆街？

dllm輸咗就收皮 咁講投佢嗰啲都可以係因為立場

駁吾刀

輸到傻咗

無情無義兼冇立場，出刀出棍出埋槍

政治唔講立場？台灣全面不分區比較代表制又好，單議席單票制都好，都係講 政見既

唔撚用腦講野

啊 sor

佢冇腦

佢地既工作咪就係蛇齊餅囉

輸咗就話唔公平，贏撚緊架？

你死開啦屌你老母

如果唔玩掌心雷 一車車 種票

我驚民賤聯部份參選既保證金都拿唔番

政治無立場 咁你就咪撚選啦

返去屌林鄭個西啦

人地公民黨個後生仔朝朝早返工就見到佢響青衣公園派傳單， 麥美娟唔到選舉都唔見人

收皮啦

佢委任議員出身
唔撚識例唔奇

你都on9 唔講立場睇你靚唔靚金呀

呢條爛口婆仲未識反省

你個垃圾做過咩咁偉大

立場都係其中一項考慮因素
你做得再好你但人格品德有問題都可以無人投
反省下自己先喇好心佢

呢一巴好撚響

係良心先行呀，你哋班建制仆街出賣香港殺緊香港人呀

你地禮儀廉，以至政治從來都係睇立場啦。
唔係你地，香港人邊有反送中運動？
唔係你地，我地啲手足點會因個運動犧牲？
唔係你地，香港人啲公屋變咗俾支那人？
唔係你地，香港人洗食屎，支那人變特權階級？

因為你講粗口

你點可以嫌棄國家風氣嫁！！！

對家認證市民意係黃

你個立場係盲撐政府黑警
咁就抵死啦

輸打贏要 又衝出黎柒

佢除咗鳩嗌仲做過啲咩？

講句粗口舒發吓先啦

係
聽到有人讚拒係正人君子

政治唔講立場講乜野

唔講立場咁講咩？
而且工作都唔見得有做好

仲有身為女仔講粗口囉

唔撚投佢咪唔撚投佢囉 多多事實

佢個辦事處喺邊？我哋一齊上去慶祝，開香檳

投票唔係立場係乜鳩
佢個腦係咩構造

又掌心雷又旅遊巴又丈人家又派米 都輸

付出咁多 梗係唔公平啦

董建華叫我憑立場投喎，又唔得啊，咁啫係跟邊個啊，我好亂啊

立場係決定工作範疇
九唔搭八

政府施政會累到佢 講到唔撚關自己事咁

睇黎娟姐真係好嬲

建議偉盈選民集體同麥美娟bb 道歉

理解嘅，你哋個世界係利益行先

On L 9，抵條8婆輸

做乜唔講粗口

你直接喺街站講句光復香港時代革命就唔會輸咁撚多

唔講立場講閪咩？選輸左仲支支左左

真心希望泛民生性啲
把握好今次機會
社區民生做啲成績出黎

阿娟 輸左就認啦，唔好死賴啦

咁說明大部份香港人立場係咩啦

區選唔講政治托呀？你輸民意呀返去屌林鄭老母啦。冇市民批准唔准停呀

得啦得啦
你地冇做錯
錯係社會嘅錯

垃圾

咁我下次越靚女，越嫩，越露得多我就投佢

我談工作能力，冇咁既能力咪一樣收皮

其實我想講 投建制派嘅都唔係因為工作架啦 。。。

係囉

選舉唔睇立場睇咩
同議會唔講政治有咩分別

梗係啦，同你有親咩

耍哂手段講公平？

建制派d地區工作咪就係成功爭取綠燈延長兩秒鐘囉

民賤聯今年真係派好多候生𡃁妹博反彈
有一炸廢佬阿伯真係望到扯哂𣄃

輸就輸啦！做咩野屌票？你做撚左好多野咩？

唔投立場投咩嘢

搞政治唔準人地講政治

公平輸得仲惨

逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

果五百萬沉默的多數呢
搞咩果幾千票都輸啊

自己贏咗=公平
自己輸咗=唔公平

你做左d乜撚野工作呀

你班仆街保皇冇立場既咩？

我真係計工作能力

靚女，容易吸引眼球
越嫩，體能好，可頂多幾單
露得越多，香港人有事唔會潛哂水

可能我講得衰

開外掛都輸呀

唔用立場而用錢行先咪就係奶共派D鐵票

錯，係林奠月娥我屌你老母

中共最鐘意㗎啦
立場行先
做慢一轉 護旗手 遲早都俾人批鬥
邊會關心你嘅 價值/貢獻

等睇區選唔等於民意

原來投票唔係一種立場。。。 差d嚇L死我

結果就係你輸左

你哋有沉默既大多數喎！
佢哋今日25開始投💪🏻

其實泛民都有班以為自己做得好所以贏
完全唔明背後手足血同淚仲有自由換返黎
唔好投完就算 一定要監到佢地狗咁樣

上次已經有得揀

無啦
我住開偉盈
唔信你上網查

借問...佢地嘅地區工作係？

係佢口中 就算係整個社會一齊投票 得出的結果唔合佢心意 都係社會的錯....
真係點同你溝通...

sor上上次2011年

關撚事咩，方國珊咪一樣贏
係你班老野又唔做野，競選團又成班老人、新移民咁

點投得落

🤣🤣

好記得投咗俾另一個唔知咩人都唔撚投俾麥美娟

市民係咁食tg
你班建制地區工作又做過咩

社會以立場先行，係咁架啦，好出奇呀？

佢咁撚想做實事就咪撚入工聯會啦，淨係識屌人老母唔撚識用腦諗架

娟姐承認藍絲係少眾
所以講立場建制會輸

冇立場點撚樣投票呀傻閪

輸到傻撚咗

政府dq人都係睇立場啫
噉選民睇立場揀人嚟投其實咁上下啦

你一定係講種票啦

唔跟立場我選嚟做咩？

之峰因為立場而比人DQ嘅時候 又唔見你話不公？

咪就係你嘅立場得唔倒選民支持囉

唔跟立場投，投撚咩

我要食十一成熟既牛扒

佢講老

種票輸埋嬲嬲豬

選舉政治化係我聽過最on 既term

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

你都𢦀撚鳩，我揀個同我立場打對台嘅？
比狗咬唔通叫你工賊會民賤聯救我？
八萬起個單車泊位叫做嘢？
你隻粗口婆真係忽上腦

選區議員 除左睇政積政岡 仲有係個政治立場，唔係普遍人都係咁既咩？

香港人面對賣港賊不公平對待呢咁？

不過佢地一定有辦法繼續Ｒ錢！
咪放過班戰犯！

講麥美娟可唔可以唔好講飛機場
唔想有畫面

一車車送老人院啲老人家去投票都輸撚到咁

你哋應該慚愧

最唔抵長毛贏唔撚到條八婆

用粗口鬧街坊囉

垃圾，講到自己無立場咁

咁佢有無諗過
就係因為佢的立場同民意對立所以未輸
同埋今次係撥亂反正
封哂唔俾你地D長者優先、蛇齋餅的卑鄙手段
何來不公平

立場先行咁又點
你班仆街冚家剷地區工作服務緊個班冇選票架

好簡單 天琦講過議員係代議士 但有人水平太低代表唔到我

係呀 點呀？

S

快d屌林鄭老母

返去禮賓府屌人老母呀

屌你老味！唔使選啦

你地投票可以立場行先，選民投票就唔可以

娟😭
番去屌人老母啦

唔係立場行先你贏到咁多年?

佢究竟識唔識

一個賣港賊講嘅嘢我地要理咩

佢應該學人屌票呀

食得咸魚抵得渴

有冇搞錯 談工作？你d 工作咪人地提修例法，你地全數贊成woo, 搞到2百萬人上街，仲未知輸係邊？

唔係選立場，駛鬼寫政剛

建議建制派議員放底立場，無議員做都可以服務市民架

中立啲講，何妖輸咗講嘅嘢比佢呢條八婆好聽好多

咩叫唔以立場先行. . .佢知唔知自己講緊咩?

幾呢兩個字換成政見都可能有d 機會理解到

廢話 唔可以用立場優先
唔通用 物質優先咩 學曬你地送野好冇?
佢當全世界廢老咩 收少少野 爽一陣 出賣下一代

你無立場咩
你咪又係有立場

講句說話都唔經大腦

真是

樓主係咪cut晒啲粗口

投票唔係立場係咩行先

野唔識做可以學
但個人低能，白痴兼on9呢競無得救
只能夠講市民真係識野，所以無投你

送比老人果d月餅、流浮山海鮮.....

呢d係咪叫屌票呀

你覺得政府施政有問題，你都仲盲撐，而家輸咗又賴返政府，你真係無恥到一個點，btw 恭喜晒

屌票
你返去做天使啦粗口娟

哂氣
唔立場行先你擺個政黨出嚟把撚呀

你係呢啲時勢 立場先行好正常

啱啊 所以要求真普選
一人一票 來一次真正的選舉 支持麥美娟！

又係甴總話將鬥爭帶入生活當中

Agree, 仲要見左3-4 年，要贏你人地準備左好耐㗎

幾十億起條行人天橋就叫做左野

建制熱狗
一輸就出黎屌票

比起呃公公婆婆派米派袋既選票黎得實實在在
好明顯係識字同唔識字既分別

唔講立場囉
麥小姐有做過咩幫理大學生呀

人地個後生仔為左哩區已經落左區3-4年，其實可能好多人係哩場運動前已經諗住投走你。關乜事

血債票償

現在只是還息咋！

葉瘤話區議會太政治化添啦

好撚中二

種票種到咁就唔好出聲

因為你爆粗屌鳩林奠
所以輸

冇立場點做決定？

選舉投票冇立場？

建制本身已經係立場

tempur都冇 射落海都唔益佢啦

呀中女

仲女仔 半百架喇

輸左就賴地硬

咪住先
逃犯條例修訂你冇份推?
推左人地唔想要你有冇收?
冇呀!咁咪你做唔到野囉。

唔講立場同你講心呀？

我想問選舉唔係選立場咁選咩？
唔通選你個樣咩

上網睇到
佢好似第一次輸咗
今次係第二次
有錯勿屌

又種票又送枕頭咁都輸，係咪應該要檢討下呢？

係
利申偉盈

唔鋸講粗口發洩下囉

我哋佢講樣㗎喎，sor....

地下好硬

有工作又有立場得唔得先，俾你買票果班廢老咪無立場囉

種票都輸 經過青衣城望到你班廢老死全家咁樣 真係好開心呀

又要爆粗吊柒妹妹

你跳番入民主黨未得囉

我老豆成70幾歲都唔撚投你建制呀入

建制派以種票先行令民主派選情受挫